---
title: 144 - O comando AT
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.033Z'
modified: '2021-06-13T12:52:04.587Z'
---

---
title: 144 - O comando AT
created: '2021-05-20T20:31:47.615Z'
modified: '2021-05-20T20:37:09.324Z'
---

# 144 - O comando AT

Criar tarefas pra serem exec uma única vez

apt-get install at -y 

at 18:00

abre um terminal pra colocar o comando


atq --> mostra os jobs

atrm numero do job --> remove o job

at saturday +2 minutos --> agendado para sabado mais 2 min a frente do horário atual

at today +1 hour

/etc/at.deny
/etc/at.allow
